[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (2955)

HI ALL IS MEYERIN

4C -6C

4444

3.5秒爆

山神快手啦

就知道傑志有J1水準

真係半0全10不是夢

4c －1

有冇人跟我要左4.5b

4c

買左幾多9.5S

半場4.5b唔買 不如唔好賭

6-8c ft i guess

買咗5.5b

手持6.5s

柏雷入未……

下場

得1.69。。。。買都買5.5 2.4la

就快

下下連c, 5.5s 點頂

真 柏雷下場啦

屌你 命令你立即妹球冰c

半場後五分鐘多d 有1.8

改名

吹咩

仆街 邊個gel左 角細

yy蛇呢

5c
4.5B高水cashedddd！

55555555555

下半場入

慶南做乜撚野啊？？？

4.5b gel

6C

5C -5C

廢鐵用time stone炸左

無仇報咁爆法

戰鬥緊

垃圾山神 祝你之後場場輸

gel到刷c

突然 3個角球

頂到5c下面最快100雖然買得300

4.5b CASHED

比多c

角細靚gel

我

Lm

4.5收錢豬豬有冇跟

屌你爆乜春

完了! 水戶球員假球費cashed

BOOM!

快撚到

小星星叫5.5s,點頂

5.5s 派500 2個

我半場有買

LM

幾時入個３分波

差1c

爆啦 唔洗派呀

山口入未

爆左

9.5識驚未

角細gel到刷角

山神個榜首呃番黎？

快啲比c

4.5s 邊個入啊痴線

得返一角先出黎講話派全部爆哂佢啦

細波易到 太陽神細波清泉 1.5s cashed

山神 人地紅埋都入唔到波

5c 完場樓上10 個抽兩個派500

柏雷屌你老母

星呀星

唔知係度做緊咩

7.5 -10.5s 平注 其實唔點怕

制鐵 goalllll

咪爆囉又唔係輸唔起想大家一齊叫下姐

星星

山口輸半搏全屌你真係輸半

爆乜撚野c

德島1:0 ft?

Gel得好

睇直播睇到好撚躁
屌你老母柏雷個前針想浪費幾多球？屌你老母收咗錢咪出聲

山神追和未

lm

feel到日乙準備坐過山車

支持爆撚哂佢

睇左陣youtube 就3c 岩岩入3倍5.5唔知結果會點

屌訓著左

東京!!!

山口雷法 1-2 東京綠茵

屌你老母山口

角細朋友係時候補補飛了

東京goal

搏到全

東京綠茵2:1 cuped

東京 2:1

5.5s點頂

原來4.5b已經可以收錢

東京

山神

即角4.5b

日假你都明架啦

發覺角細好難中
下次轉玩角大
琴日畢包最後4 分鐘3c, 刷爆左我40k

有c未

東京！反勝 1:2

山口成隊仆街死

好傻仔
唉

六音GOALLLL
GOALLLL
GOALLLLLLLLLLLLLLLLL

真係俾人cup埋，唉賭撚咩一場平半一場平手，反而平手紅多個都冇俾人cup

多謝星哥4.5b諗住輸硬原來係你幫手

東京 德島頂住 水戶贏波

山神學下東京啦 屌

韓假死咗佢把啦

唔夠你玩

山形入未。。

凱神成隊斷腳啦 垃圾波

戇撚鳩個黑鳩想射失幾多球？佢呢廿分鐘有5球機會，全部一係飛機一係射人
屌你老母

星巴黑又贏

大邱頂實

山神cup 未呀屌

柏雷6c

6c

慶南：

廢鐵：

6666

6c goal

柏雷客勝好似OK

6C -4C

5.5B gel

又gel飛。。。。

Gchi

好，跟

癡線又刷

已經入手

2.5b又jump
2.5b派200

山神點做第一架想唔想升班架

5.5s班柒頭boom

屌你柏雷 14射 入未

下盤日了

無要5.5b 3倍真係傻仔

好波 5.5 gel

啱啱唔係有手足話東京反cup要吞精？

星星害死左幾多人

有燈閪買左

1:1未dllm山神

山口雷法 22

22?

gel你老母

可唔可以望半0全10

冇人信我4.5-5.5b

0.5/1 2.45上得

黑社會22

我二簡一都要左山口唉冇野講

東京gel

山口 2:2

我淨係見到好多人收錢

仆街啦 貼飛

貼乜撚野飛

係咪收錢架？上半場無c收飛

山口22

腳震了 而家完場ok?

做緊野

最後十分鐘至少入兩粒

屌你老母

買1000好撚大？貼乜撚野啊屌你老母

學下西維打下邊爐算啦

山神唉我屌你老祖 比我走盤la

但過多1，2個中位數應該開始多人買左細

山神走盤當贏

狂刷角啊🚩！！

一貼飛2:2 真係唔可以唔信邪

唉好撚多傻尻

山神全隊老母比狗屌啦。踢到咁

東京24

有無人貼德島？？？

多1,2 個中位都爆唔關我事啦

快d 搵人貼

條友沖出黎柒唔知做乜尻

尊重la

大邱大波未

山神入未啊

我唔信貼下飛就輸喇 東京gel

貼你老母咩

柏禁屌到咁唔入波？

制鐵半細頂實

山口快cup
大邱頂實

?

賤種山口快手入多粒

屌你老母一陣半格都冇撚埋真係屌撚爆條傻閪

慶南1:0 變0:1

巴打仲嬴緊半格,支持

開波前貼撚左佢 成撚日未完場貼

柏雷2.5b gel

水戶gel得？

你買左咪影響左場波

笑撚死，即刻收你皮

Ok

水户 山神快入

點解會咁 半主慘4

間接謀殺

無撚左半格啦屌你老母
又要重新叫過

2.5s gel先岩

太陽神等3倍入0.5/1

屌你老味 事後都算啦 一cup完又未完場就貼

有冇人買柏雷客勝

半0

6.5s 都慘死…

我屌…

山神22

買FG就NO GOAL
屌你柏雷

on撚尻

on9

點追

山神幾c

大邱FC 1

未完場，但已經死了

水戶冰c

又要屌東京

反手到

無入球gel頭

水戶🥶🥶🥶🥶🥶🥶🥶

唔知頂唔頂到最後呢

屌那星

東京快入

仁川聯濟洲聯，屌你老母真係廢撚到貼地

貼你老母

山神全家空難死

柏雷得3倍w

【J League】球證嚴重失誤無視入球 湘南比馬爭氣 熱血反勝紅鑽

好想買

想死

懷疑貼飛個個買左double落山口

尋日無買 但睇到笑

成日覺得買無入球既心臟一定好好

山神快入啦屌

馬會精選

全格得返低水半格餵狗 仲要唔知頂唔頂到

屌到咁..

角大黨又贏

睇錯山口

有冇開即場買比馬反cup

山口快手cup

而家7.5b?

all in太陽神win算

一邊5射0中
一邊15射2中
兩邊都係垃圾

cashed

柏雷fg

山神入得未呀

人地紅撚咗都打到咗 山神落番日丙踢啦

柏雷gelllll

外圍7.5唔多建議

呢d就叫慘，5x1，斷1仲要半1全10

5.5s爆左 個條撚樣開心咩野？ 輸好撚多？

山神唔入全隊空難算啦

個客勝會唔會太低

有冇人貼柏雷呀

屌打到仆街

德島水戶都好撚難頂

未贏冇人貼

山神學下緬恩斯得唔得

7.5s 頂住🥶🥶🥶🥶🥶🥶🥶

係咁架啦

補唔補7.5大好呢
無啦啦爆角打亂晒

山神搞乜

劇本

好緊張

Why

山形12m

12m

即場太易玩了 無入球易到

傻閪柏雷場場細

山神快9d 入波啦

12M

我貼過，俾人小過

柏雷絕佢老母啦

買左no goal

山神12一

山形山神全家仆街死啦屌你老母
妹夠80分鐘

應該爆太陽神要1分，會㩒屌

柏g 山神入未dllm

山神miss 既話空難把啦

仆街了 德島

抵撚死啦垃圾

屌德島頂唔住

自從睇左隊垃圾柏雷主場讓一球 輸1比2之後 就知呢隊波垃圾

慶南細波針

山口輸半搏全

連燈號 柏雷

山口12M?

頂住可以嗎

人地買山口 唔係山神

半細針

全格變半格唔屌得？

可以miss嗎

快miss

山神 求下你

你買好大？

無左半格唔抵死？

柏雷都幾廢下，起15腳都唔入

山口救十二碼please唔想輸全

又c食...

山神求下你射入

唔講任何野住

綠茵12碼

無賭

山神Goallllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllll

???

你on9架？

12m都會miss 算啦

東京12m?

德島

7C -3C

同2關有出係channel

Goal!

1:1

12碼啊 2:3

你up乜撚

全能仆街終於和

山神1:1

和波cashed

7c星星

有6.5出的話，可以細注

777777

23綠音

７c

快 快比channel link

東京！

屌你老母山口雷法

比我走盤啊垃圾山神

山口2:3 又全格返

你當馬會精選流？

東京綠茵!

話左12碼 睇緊直播

即刻來多個角

德島個場奇蹟開大得唔得

德島針
紅牌條撚樣仆街死啦

山神cup佢啦屌

全格！

兩個12m

紅左個都未夠 仲要到個12m
好似一定和9你咁

德島頂住

唔賭啦唔賭啦

勿gel

8c

屌爆你星星

6.5s慘死

有冇人又出黎gel

8C -2C

山神cup 埋佢

8888

真係要你輸半格都唔會留俾你，山口好撚野

-2c 快刷！！

哇屌想走佬

太陽入波未

你下年先講麻唔係12碼你會出聲？

刷撚到

收返注7.5b先

半0全10不是夢

半0 全10 都似

柏係咁擦c又唔入

9c

唔爭在比球12m柏雷啦

秒輸

角細黨全死 半0全8

死啦，角細黨死曬

齊心和

Boom 輸埋

半0全8

柏雷快手啦

9？

買左東京 水戶 德島 震到瀨屎了

半0全10祝佢地兩隊全隊死清光

睇緊山口，見人講山咩以為山口12m。。。明明綠恩12m

888888888

使唔使咁多角

柏爾 山神

好慘

柏雷咁都屌唔入，不如俾水戶入一粒輸撚埋佢算把啦

就瀨屎了

7.5bomb

你有冇要4.5b?

癡線 輸到仆街

柏雷八未

豬20k

柏雷一係入 一係比人入啦屌

當輸200算
ON99

What??????

日假

咩都無買呆坐咗2個鐘

痴線架
日陶都半0全x

點解我會訓醒左

日乙真係難玩

入返２球先啦

準備10

頂實呀 瀨屎了

7.5s 撚表示有三次跳船機會我都冇跳

唔撚賭

話撚左睇個撚樣會爆上去

巴打搞咩

屌你老母咁多隊係得金澤咁閪

傻閪金澤

柏爾 唔撚係一球都冇呀

好彩買唔切德島

跳船喇咁多位手足

全能仆街試下cup埋

買錯邊 以為玩假球 點知玩假角

嘩屌 半0全8好賭到

叫你買又唔買又話要水

投降

繼續瞓

即場角都輸死

頂實

狗會精選

角細黨全死

訓唔著啦佢

唔驚la
9.5s 1.83
5.5 2.4
夾到就爽了

全部日本波可唔可以係呢一刻即刻完場

貪心想等3.5等等下就爆角

德島頂實 走盤當贏

唔買日假=贏

柏雷16射無球入

仆街死啦金澤

真

ys

Same 豬20k唔想活了

半0全8 屌你老母

入未啊賤種柏素

咁你可以小注高水先，落到3.5咪大大力law

過關差山神就全收

頂實 瀨屎了

仲有

即場角？

德島 水戶頂撚住 兩場全格頭10抽1派200

4串1又斷金澤 屌你老母

串左大鳩win 屌佢

快買柏雷，6倍

快撚d完場啦仆街又練心啦

mama
我又蠢咗

水戶入未

山神又1:1完場 唉 大波又死

全格

角大黨

一場柏雷豬曬

一陣1630 俄如果1.5s就開始狙擊半大

柏雷cashed

Yeah 唔駛再燈了

又0:0完場

德島學下bee紅左個份意志入/頂住

完場送多2C爆鳩角細

馬會輸到爆左廠

跳左船之後又唔刷喇喎
賤到

水户 柏雷 0:0 又搞笑

9c9C9C9C9C9CC

以為咁抵買追細 下半場爆到跳樓 狗會cashed

9C -1CCCCCCCCCCCC

好

想知柏雷班垃圾浪費左幾次機會

OK一講就有

一陣買不死鳥追數

柏雷血洗角細黨

半1全10/11

兩隊即場0:0....

下盤日

日乙派錢日
爽能到

3:00 any?

10啦不如

會唔會爆埋初盤角

柏雷入未牙屌

半0全9都黎 柏雷入波未

9.5s死曬

半0全10/11

見到日穴咁樣真係好開心

9c -1300

八點點買

都未10

半0啊係..

準備打靶

賤種柏雷入未

今星期日乙好似未有主隊贏過波

唔識賭了

１０c

咩料，冇睇一陣8.5s都爆？

半0全10GOALLLl
GOALLLLLLLL
GOALLLLLLLL!

10C
GOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOAL

10c

頂住

一陣有無角推薦下

半0全10

下盤又贏

留名

J2都玩半0全10？

有入球無角球
有角球無入球

柏雷狗 14射4中都唔入

9.5s咁都輸

11c goall
goalll
goalllllll！

CLS 11

哇屌10c

11c

11!!!

好撚彩冇猶豫2.6買返大走佬
當輸200

嘩角大黨大勝牙

樓主一開post就半0全10+

收返注高水9.5b
滾動

柏雷 10c 血洗角細黨

Cls

介賭

我正式宣布 角大黨大勝日！

9.5s boom死曬，角大黨又贏

有冇睇隊垃圾對鹿兒

爆撚到

10c 爆我7.5s,8.5s

好在補左9.5b

角細黨去晒邊？

爽能到仆街
超高水10.5B中埋

無限角 賭左4.5-9.5

12

Cls on99 冇補飛

柏雷入未屌你老母

召喚角大黨

柏雷 今季無論冷熱都買你10蚊win

屌on9 3.8倍9.5大唔俾買

德島頂住啊

好彩冇入角細見到成班人gel 曬頭 唔敢入

角大派錢

富力玩夠味

比人反cup個場

Black jack啊

但我玩緊百家樂

點解可以咁撚刷得

睇即場，啱啱我都係要左呢場

星星冇晒聲氣 唔好做傻事

2隊賤種黎

柏雷盤又輸 垃圾

柏雷正氣隊！

奇跡角

山神絕殺未

11c都唔撚入

唔入正咩氣

痴撚線

半0全11

角大好波

柏雷唔入波讓咩波？

11 全爆角細

半0全11 痴撚線波

好感動

跟大隊買 角球 又jump

半0全11 同六合彩三獎差唔多

齋坐2個鐘早知落去食早餐

角大回血 復活

千葉1:0

角大黨手足可以上水了

水戶班On9係咁退後比柏雷任射
屌佢老母

有冇4.5/5.5b上車人士角大黨召集區

爽 ky

千葉入球大

跳太遲又冇買夾角

3.5s 個巴打針左未

正氣全格下盤

唔入都冇用

又係你問水，叫你4.5/5.5入，你又唔入

上水了

東京全格cashed

柏爾 仆街啦屌

柏雷入返粒ok?...

柏雷唔入戒賭1日

想問下我隻眼係咪出咗事 柏雷11c???

爆8.5s 好彩補撚左7.5b

東京驚險全格

屌on9 心情平伏唔到

冇!!!!!!!!!
角大黨屠殺角細

做角

最後$1000補左9.5b
好彩

垃圾波

可唔可以柏雷同水戶是但入一粒

東京萬歲 正氣到 瘋狂反cup

係就入埋佢

山神絕殺plz

柏雷24

快完好嗎

最後1000 allin角細

咁樣真係抵輸
冇補7.5

3點有冇追數水

完場好冇

想買安玻1.72 x 馬格 2.1

角就係咁刷 波就唔撚入

角球輸撚死

初盤9.5b都以為輸鳩硬

補到入lets go

全能到仆街玩撚完未

我今場計落都針

訓左教 miss左半場

見50分鐘仲係0c del咗馬會 依家可以down返

好多角

山神cup啦屌打多個

爽鬼
5.5 2.4
9.5s 1.83

ft 00 11c

柏雷低水FG 嘔血

角大黨，角細黨死曬?

佢係咁ga la

冇補大

死晒真

水戶正氣 半格Gel

3點有咩燈水呀

水戶gellll半格
山神咁都杯唔到

夾唔到角起碼賺返水位

柏雷26號黑鬼我屌你老母幾球空哂都射飛機

平時買又唔見佢咁刷得屌佢老母

輸23k 有無水

上個Po叫人入4.5/5.5冇人理

4場下盤 真係下盤日 買+號就得

真...

千葉對家1000％

終於完 頂到心跳加速

柏雷 屌你老母 斷腳啦 日本狗

7.5b 9.5b
柏雷win o.5/1b
輸幾十還得神落

好耐無上波PO
千葉大

爆角爆到 屌 又要追數

角細黨呢

德島頂撚住呀

平半都抵嘅

珀斯光輝

柏雷絕殺派25.5

完場未

幾球餵到嘴邊竟然炒

都知隊野廢 對水戶要讓都仲去買? 柏雷呢隊垃圾唔睇好啦

下盤日一陣轟老鼠

完左啦

Mama澳職角細
皇馬角大
森仔角細
Ok嗎？

賭角球熱血一刻 印象中冇見過半0全11

改名啦要

珀斯唔係老鼠私家雞咩

完啦

柏雷 輸清光了

對左

諗緊買角定盤

同路

京都有無同路

德島頂實

山神入未

己買3點 爽

5 6 7

不死鳥大船

完未

角

連登號不死鳥
上船！

啲人盲追細 係唔會理究竟4.5 5.5 呢啲位入細幾撚危險

大邱Fc 中全大
第二場: 千葉市原 半大全大

收錢財

角細黨死曬

wow 我了

高士路仲有玩

不死鳥 買咁多場都輸 要買對家

贏個dd都咁開心呢位手足應該可以長玩長有

呆坐黨又贏

琴日有無贏

Lmmmm

2.01 最後變1.92

有一球右輔位傳入去控射做得幾好

針死

屌你老母改倍率

我了

以前ng差唔多場場中 而家

要唔要水

不死鳥

半大重心唔中唔講？

心情好咪唔爆你

咩話？打場機返黎0角變11角
邊個話星星燈 佢全中

2.01跌到1.92

是日重心 老鼠冠軍

町田一定贏 印象中不死鳥買親都輸屌佢老母

等澳職算 垃圾日本波

呢兩日日乙暫時全中
町田上

星星中晒

反摩又起機

雀雀go

星星carry波post 手足屠殺馬會

瞓咗冇睇 1300條過關竟然掂咗 終於贏錢

埋單計數 輸42蚊 冇左個lunch

你尋日尾場81倍win

屌， 3 場盤估中哂 東京 , 山神，，水戶

真係好戇鳩

M狗又輸

要要要要要要

點解唔啲講

多謝星星 終於綠燈

德島紅牌個個去死

好彩補返 呢場唔輸唔贏 差D出事半0全11咩玩法

又可以事後了

屌左町田主勝 對左m狗

贏佢老母今日就 你旺

你有冇跟我要4.5/5.5

派？

不死鳥本身唔係平半？？
點解宜家平手又高水

而家呢到仲有冇神
比我跟下買都好

成日問人派 乞兒咩

繼續出啦 頭先出咩中左咩

日乙全中 但琴日日職 5大聯jump死

有個後生港女搭左我幾場注

但搭親都輸

補晒4.5b 1.89 就去左打機
無買3倍5.5覺好傻

秒goal

町田。。。。。

不死雀

角細jump左 澳職可以點買追數

京都不死鳥易到!!!!!!!!!

町田澤維亞 0-1 京都不死鳥

連登大船第一次唔沉。。

做職乞好過賭 冇聽過咩？

本身受讓低北
想屌果陣就轉平手

上次去有三個靚女 係咁對家係咁輸 之後就跟我船 一齊輸

琴日甲府都上盤啦 町田俾返場唔得?

一點輸晒入唔切錢，有冇手足派我

我屌你老鼠？炸未呀

跟唔切yy不死鳥

琴晚上左幾多

唔怕啦，羊錢就ok

又中，，有冇咁勁

我就唔gel了 5 6 7

我田

大佬跟你秒輸

Dllm買果刻賠率已變 再禁不死 已經買唔到

最後1分鐘買到

不死鳥1-0...
買條串嗰陣變賠率一插插0.1

雀個種正氣

有冇咁重飛

仲有時間 等人貼飛

神雀

Goallll

不死鳥24

有神快拜

雀雀456

+1又贏 下盤日

1-1

必死鳥快手456

有冇千葉

24 大法又成功

必死鳥咁快入，我個半大全大咪涷過水

町田澤維亞 1-1 京都不死鳥

半大只需

嘩屌

3分鐘 1:1nba

半大快撚到

柏雷95分鐘0:0?

連登大船不死鳥 11

1點輸晒要入錢賭澳假決賽
澳假超重心有冇人要心水？

3min 半大收錢

買左千葉半大

無龍門？

11

痴線， 老鼠有受讓， 要買了

和左啦 掛住jer人

屌你老母必死鳥

到站

歧阜fg plz

太陽神95mins0:0
Bird 3mins 1:1

屎都未痾完就半大1:1
利申主盤

必死鳥24

又變返連登大船

呢D先係踢波
你老尾柏雷叫左成場1粒都冇

兩邊空龍一中就入

還原基本步

想睇半場cup

收皮啦 幫手嗌波啦

炆埋屎就2:2

多得大家幫手gel

扑暈自己繼續訓

3.9倍gel

傻閪jer夠未

上丫 屌

千葉即埸幾重飛下

3.9半大肥撚到

打鳩佢

收左皮又點嗌波呢 講野俾返少少邏輯好

日乙點都俾返一場上盤 町田吧

富力慶南不如死咗佢把啦

收皮啦

澳final wor
rm 風流波 買live 7.5算la
如果澳s 森應該會大

總之嗌波啦屌

2場客fg能否順利開出

不了

屌完就真係變黑西

我想

笑死 不死鳥依種廢我中9左幾次伏。今次一定買對家你老母死番落老母西到 次撚次都係隻廢雀累我斷

wow 屌
fg cashed
全大-1
京都不死鳥半場w

m狗輸到要做死狗 有冇搞錯

必死鳥

gchi

是常識吧

M狗剩係識俾人逼住收錢 邏輯弱少少唔好怪佢

唔派角點輸馬
馬會又輸

你留tg

韓假又半2全2

靠老鼠翻身

不死bird

町田入多幾粒先啦

入啦屌你老母必死鳥

我要隊垃圾雀 輸 快撚d輸 屌佢老母京都垃圾鳥 ！！

町田禁屌緊 點搞

千葉

千葉市原 1-0 FC岐阜

得啦得啦

3點開哂半大全大啦好嗎

3點 兩場上盤

早知唔懶獨特買高水fg

叫糊啦

買左冠軍了

100%

食唔岀

M狗澳職買咩？

都叫糊喎

等收錢

千葉20

2場半大

千葉2:0

千葉市原 2-0 FC岐阜

2場串埋就fat

2場半大10分鐘左右就收錢都冇買

反手黎，你懂的

如果係珀斯贏playoff 咁亞冠第二個資格俾邊個?

100%角大 唔中問我攞

又打nba

gel

睇緊波費事應

4:00場日職各位巴打有咩推介

順落去

千葉2球角球就入2球

1500J2全半大

都係老鼠拎

都食糊嗗

16:00
入球大 有無支持

3；00呢個鐘數利半大

雀屌番粒啦

頭先全半細
而家全半大

點解珀g可以係主場踢咁好

撚狗咁撚

澳唔係得2個名額咩 咪岩

即係我3場都估錯晒

即改名轉運

韓假快啲入多球，咪撚半2全2

陣間珀g定老鼠

澳職8.5可以要下

星星買老屎

fc歧有冇廢撚到咁

大埔富力韓假全部執笠把啦

老鼠啦 起碼半格

澳假中立場？

柏雷仲未派??????????????

係啊屌

想入就入，唔入又得

快撚啲派啦柏雷

買左柏fg都未派

我知有排先派

狗會有即場都要拖

半中立場
喺帕斯大場打

點解珀斯有主場踢咁好

舊年車仔作客友誼賽珀斯光輝嗰個球場

一陣要番工呢3場都睇唔到即場

柏雷角大奇蹟 半0全11

名次較高可以主場

爽馬會幫手戒賭

事後俠出事前，100%了

派未屌

對了

咁急做咩

張事後飛會踢到下半先show

1

日本馬開跑